肚餓真係唔會訓得著

眼光光 到宜家六點 各位巴絲 起身食早餐啦

岩岩晨跑完，爽